香港奶Rapper 奶共刀 Doughboy 新搞作！準備上CCTVB 主持音樂節目

農夫 艾粒 有埋刀仔 tvb今次仲返生

douchebag

係咪上去播屈鳩我
話自己表過態？

係喎like錯post都係表態嘅

大陸無show咩

藍到

Tvb果然係揾緊更多不同單位上去

第一件事打爆部電視

果時仲話人屈鳩佢
自己靜靜唔出聲 而家又CCTVB

黃絲連jb都唔聽 聽error mirror
當年仲屌jb撐error taste咁撚柒
比著我係rapper都走啦

撚係唔聽

有料就上chill club 啦

搞事搞非似似我都忍你

who?

奶杯雪糕都唔奶Tvb

係呀好似有做過嘉賓
痴住24味